郭官被停審證明我地一人一信投訴真係有用，這就是我地齊心既威力

打飛機真爽

個別事件姐，香港法治都好公道嘅，大家唔好糾結係呢度，向前望啦

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

證明法治未死，仲會為市民主持公道，香港未絕望 👍🏻